垃圾公司

屋企有事唔比人放假 要批准先放得假

如果我係咁就直接放假先，最多咪no pay leave

果日會唔會唔舒服?

你NO SHOW佢都無你乎
屋企人緊要定工緊要?

話要收警告信

驚閪咩

屌埋佢老母